##Тестовое задание для вакансии Php разработчик, Simbirsoft

-Соискатель
Ульянов Александр, skype(live:2c0971303ce6095c)

-Важные моменты
1. Я так и не смог заставить работать приложение с RabbitMq из docker контейнера. Все контейнеры успешно билдятся, однако внутри приложения, при попытке обратиться к брокеру получаю ошибку Error Connecting to server(111): Connection refused. Если развернуть приложение без docker контейнеров, то все работает. Однако, данную часть задания все же считаю не выполненной.
2. Так как в задании нет четкого описания, как должно работать приложение, я решил что главное - это показать сам процесс работы с брокером сообщений. Скрипт, ожидающий появления новых сообщений в очереди, записывает и хранит их в кэше. Из кэша все записи достаются и предоставляются пользователю. Такое решение было принято в связи с тем, что нет возможности получить все сообщения, находящиеся в очереди на текущий момент.
3. Все лишнее, не оговоренное в задании (подтверждение регистрации, работа с почтой, сброс пароля и тд.) было вырезано.
4. Все аккаунты и пароли, что указаны в env и docker файлах - только лишь для удобства и на реальных проектах такое не имеет места быть.

-Запуск
1. docker-compose up -d
2. docker-compose exec app composer install
3. docker-compose exec app cp .env.example .env
4. docker-compose exec app php artisan key:generate
5. docker-compose exec app php artisan migrate
6. docker-compose exec app php artisan start:listening (запуск прослушивания новых сообщений)

-Затраченное время
2 дня


